我都好鍾意上連登，點解冇人訪問我？？

香港01歧視毒撚，我屌曬你地老母

自己自動啲貼埋部cam啦
要主動啲唔好再做毒撚